東京邊度有時租私人風呂？

如題。
想book定間房自己浸，求各位推薦